［有圖 走肥撚］揀老婆要瘦底微波定瘦底大波？？？？

瘦底微波

定瘦底大波？

瘦底微波正！唔怕佢勾佬！請俾正評
瘦底大波無得輸！渣返兩野最實際！請俾負評

貧乳撚票已投

利申：條友瘦底大波

揀老婆呀而家！女朋友就有幾大得幾大啦

梗係瘦底大波啦

正評

女朋友揀瘦底大波
老婆緊瘦底微波啦

你啲圖吸引唔到我 所以我俾左負皮

貧乳控拉票
主人投下我正評一票

問埋啲廢話

瘦底大波是為淫婦
請巴打慎重考慮後投下正評一票

揀女朋友就話要大姐！
揀老婆點可以揀淫婦

繼續拉票，大波老婆只會不安於室！！

微波萬歲

投下負評既人好膚淺
好彩連登重有高質正評巴打

長腿幼腰有波

司徒老婆？

個樣唔理？？

巴打屌過？咁好記性

貧乳控呢？？？？？貧乳撚召喚

條撚屌覺得我地幫佢做緊宣傳，我地就幫佢大力宣傳！

司徒

如果有得揀就好了

唉我最鍾意丁呢啲平民樣
今晚唔洗訓

根本就無得揀！

唔怕老人斑既，到班女四十歲都未嫁
大把你有得揀啦
記得要揀微波
唔係捉情夫都捉死你

巴打整打生蠔！今晚丁盡佢！

四十歲先來埋我單

靚女唔到你揀

幫我大力宣傳埋揀老婆要揀無波

四十歲勁猴擒先正呀巴打

有bug囉
有咩可能正評得五個
貧乳撚死曬？？

點解d相好似唔同角度就唔同左樣

又幾正喎

竟然冇人知係抽緊個仆街光頭佬同佢個港女老婆

雖然唔同左樣，但個波唔會呃人
好誠實咁小 好qqqq

巴打比左正評未呀？

正呀呢？！
唔比正評嬲豬你嫁

明明我知係邊個，但硬係覺得好似西蟲奈奈

係唔係條垃圾自己開post推自己老婆出黎諗住沖淡偷idea件事

留名

我要將全部精力交晒入佢度

肥底細波

快d啦！投左正評就射邊都得啦！～

雖然你支持細波
但對唔住走肥是常識吧

高質既連登仔呢？？唔夠班膚淺睇波撚打啦

其實條女係邊個來？日日拎上來俾我地j

睇波唔係膚淺而且對老婆嘅追求

女朋友先係囉！！
無波先唔會搞搞震
搵大波妹做老婆，一定日日捉奸家嘈屋閉

貧乳同巨乳係咪同一個人黎定而家d女個個都一樣樣

睇瘦底微波d相好似見到自己咁

根據投票結果 我都係儲錢豐胸去了

係同一個人
咁就唔會因邊個靚女而影響巴打決定
除左對波，全部一樣

。。。。。。唔好呀
班貧乳撚去撚曬ot未放工咋！
世上加埋我，重有十一個高質連登仔識食嫁！！
你知道嗎！你是最好的！！！！！

將來有日你會知微波先最正

司徒垃圾我地依家大大力宣傳你老婆啊

咁撚鍾意借我地啲idea用
我地都借你老婆用用

唔好俾作停

我同佢個身型完全一樣上扁下肥
隆左之後好睇咁多

同一個人黎架

司徒夾帶老婆

司帶垃圾煲湯派街坊
絲打唔好出黎住

微波奴

咁多圖

靚女人妻呀嘛！好野拎比大家丁！！

唔理大波定冇波
只要係人地老婆就係好波

佢好好人嫁，成日借老婆比大家屌

你肯定係大波
舊膠大咋

微波 冇人爭呀嘛

比負評果d都係膚淺撚黎咋
微波老婆一定又乖又聽話
諗到班大波妹以為有波大曬就西口西門都唔開胃

你岩呀！食飯都隔離飯香啦

咪係！揀大波老婆重要怕假波要食膠
屌屌下一邊大一邊細，你都咪話唔鳩縮！！
快d加入我地正評大軍

比左正評既高質巴打比心心你地

佢條粉皮咁嘅樣個老婆居然係咁

呢個世界公平咩？呢個世界公平咩？呢個世界公平咩？

所以佢出讓老婆比大家屌返無數

2 Combo

我要屌穿佢嗰閪

司徒老婆應該唔係隆，佢啱啱生完仔，大波好正常

係！鐘意大波要趁未收奶屌

但我是支持微波的

推個老婆去隆胸俾人丁 係咩心態

可能唔係隆 係裡面有奶啫
微波變漏奶波

同一個人黎架？？

一邊屌一邊飲奶唔怕口渴！

有咩方法可以屌到佢

有無搞左負評近百
係咪要轉去動漫台先有可能逆轉勝？？

條女勁淫

巴打屌過？
幾錢1Q

丁得過

冇波嗰啲冇野可以露反而成日短褲短裙仲撚淫
話揀老婆要微波嘅應該都係青頭仔

正評既高質連打！！！
Btw同你個名不符

。。。你人身攻擊
我係我認

呃腐皮

呢個連登公厠黎，個個都屌得。